[721光復香港暨首戰告捷] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [645]

Sor slow

福仔我屌你老母

awb 訓地呢招咁撚勁

學返兩手okay?

AWB

馬福連一齊躝

白lin 加杜安斯比都

屌你福 以為自己球王 shaw球球後上都唔傳

awb 暫時睇真係無買錯

福個位真係後左少少 唔係真係當10號咁用咁on9呀

白lin好靚仔

咩係足球

唔小心 唔想開post

守fk 見真章

清左rojo jones呢兩條廢物就一天都光晒
希望回到50m

連加特同福仔加埋失左幾多次波

我都唔想

幾時自宮呀

如果和波即時12M？
打和定計1分？

唔好玩啦50m

打和射12碼 射輸1分 射贏2分

馬迪都讚

今晚好多人睇TVB喎＝。＝

試下遠射都好

暫時唔差

福仔 好廢

出lin等如打少個

淨係禁區射射射

球球都遠射

Darmian 有冇sub

完全消失左

lin冇為意

AWB好靚仔

"Does anyone want to shoot?"

"You're 18 yards away from goal and you keep fucking passing it. Shoot!

"You won't ever score a goal if you don't shoot."

屌 lin廢撚到

MUTV得720p

白lin濕撚晒

Pogba

個陣摩佬教緊，個個睇到呢段野丁到爆

前面四個都唔知打乜鳩
係咁換位效果又唔係好

企係到踢波 cls

請問31號咩球員

awb 成日空晒,無人分落去

屌你老母又係福仔

其實射冇錯

好似係炒左摩狗瘋傳呢段野

So 蛇

AWB走位冇人交

馬福連幾個真係完全冇配合意識

個撚個一味推入中間

又射

褔

我屌你老母吖拉舒福特

福狗

冇mata

前面3個都唔知踢緊乜

屌你福射完未

lin 個位換個識比波放直線既會好好多

又尻射

學C朗 咩

福real 廢

班人隻右眼係咪盲既
永遠睇唔到右手邊

又係福9射

落左order試多D遠射？

馬斯亞不如都係算啦
佢先真係最hea最有問題嗰個

呢三件斷波俠一齊出真係搞笑

前面問題係唔識配合 識比直線都唔掂

最少走動串連有威脅少少呀

求其換個跛嘅都好過佢啦

講個笑話 陣地戰出Lin

前面幾個堅廢

場上應該得普巴有視野

死撚左佢啦英撚雙星

一有波淨係識自己去 自己射

贏左兩場英冠澳職
依家打意假都西波

Shaw

overlap

馬仔 shaw

咁都漏

我係梳就唔撚上去企喇
永遠唔會俾

餵埋你食 你都唔食

就算傳波，D 時機同力度錯哂

一overlap即刻有威脅 成撚日佔中

成班撚樣佔中

福LAN啦快D

呢球龍門掂到先

兩閘進攻性大d個陣立體幾多
之前撚羊/華西真係屌老母

又係福仔

英倫雙子

頭先有無睇錯 馬梳overlap?

唔買前鋒 今季食得屎

james 左腳定右腳？ 見佢右腳出波都唔差

之前擺明摩狗啲戰術問題啦

其實同上季19樣

邊個話馬仔唔睇閘上

雲比沙卡搞到對手係驚

福好廢

Overlap 呢D 基本破邊防守配合
曼聯好似要儲30分鐘氣先出到一次咁

右腳呀

飲水時間

嗰overlap 好靚 睇得出有練過

awb撩揪 極霸氣

弱智福

Drinkwater

你眼盲定心盲

原來蘇sir唔係門面說話，馬仔

邊止30分鐘

渣到

成班廢青水break

幾耐未見過條右閘咁穩

無線咁都賣到廣告

英撚雙星快撚啲死

咪又係岀福
諗太多

30分鐘飲水 洋鬼子之真無料到

呢句真 人地利今季兩隻閘踢到識飛 隊波勁咗幾多

照咁睇。除右閘執好左。其他同上季一樣

熱身賽30分鐘
英超3場出一次

幾耐有一次

Awb堅對板 唔似死敵眼神防守

一早要打多d 閘位overlap啦屌
個撚個一味推返入中間
發現無位就傳返後面

咪撚係 塞晒係中間唔知做柒 明明overlap最簡單直接

左右轉邊快d 猜空少少overlap就創造到機會啦 成日中間鳩搓鳩射

廢馬好似勤力左

白lin 濕晒，好撚正

係外國無得屌條女有番力踢波

眼神制敵

今場勤力咗好多

真係差唔多
James打右好似Dalot 打右咁 得一兩下靈氣，始終太幼

除左前場迫搶做得好左 進攻唔覺得有進步
當然你可以話係福拖累左成隊

屌你老母福好撚廢呀

福真係黑洞黎

又唔比james diu

連柒比完波福未
右邊空晒都短放比福

福下下當自己球皇咁

臭猁9啲轉邊都練得好好
曼聯冇咁快練到咁多野住啦 快啲搞返好overlap先啦

都係唔識攻

come on james呢幾場望落個價真係唔貴

屌，乜撚野黎咖

福想笑死人咩

又係福

英倫雙子真係好撚牛逼
球球都斷

福 垃圾 一是鳩射 一是鳩帶 一是拖慢 晒

一去福
停撚左

牛b死了

福成撚日都上腳

shaw開fk

之前踢雷丁定邊隊又係山狗空都死都唔比

福真係
空左無人又唔傳，要自己去

占屎

發覺每次lin正選，會員就唔會上水

估唔到出咁多正選

james呢球 質素問題

福鳩識唔識入楔架？

james

白Lin

come on james....

白lin

佢冇視野

James........

中都唔中

DJ

英人完全跟唔到James

得個快字

跑狗唔好咁高要求

始終真係英冠料

英冠仔

又係白Lin 殺上黎

一陣入波/助攻你慌佢唔出黎咩

awb

占屎好撚多機會 博到一球就掂

綠木可能會中龍

今場梳好養眼

沙拿 文尼...

白連兩場殺到上去比波 隊友都係入唔到

James垃圾lan

雲比沙卡 超勁

白LIN打進攻仲勁撚過LIN14

占士基本功...

英冠料 =出兩個連加特

你話weak foot都話丫，strong foot 都咁?

james今場做乜

前面得佢一個正常

英冠仔入波本身都唔多
勝在打右邊無咁佔中

波底差

真 超撚勁 下下中

白Lin 點衝上嚟

DDG

沙拿唔係跑狗啦 文尼一樣浪費好多機會

AWB又訓中

個龍廢到

換走 廢Lin 同福
換馬達打攻中 羊出打左翼 好過

ddg打空氣 350k

雲比沙卡

DDG係咪又訓著左

Ddg official 續左？

英冠仔去短跑算啦

DDG 350K真係笑撚死人
躝啦你老母西班牙狗隻

又overlap

其實前場真係要簽返個有經驗少少 lead住班後生踢比班後生自由發揮做到啲波死哂

佢踢右好似Dalot

雲比

新流川

大碌冇咁快 但出波好少少

仲話唔好買星

又中

Awb

awb 又黎

100％鏟中

awb有冇咁撚勁

比沙卡真係有料黎

睇見awb...之前幾年個係點忍個右閘位空氣防守

白lin awb 下季主力

下下都剷 下下都中 好撚正

AWB表演賽?

馬仔

曼聯啲守角球仲係咁柒
唔怪得係咁追麥龜啦

Awb朋友隊

太癡腳

其實綠木英超尾場都幾球機會miss
占士應該未夠信心姐

你老味雲迪克一味吞吞吞
awb就真係未比人盤扭過到

直行入去

未，佢幫自己壓緊價
150k好喇

Lin靚交
馬嘥哂

今次同意

條撚樣睇佢個款無300K都唔續

awb好撚勁

就咁睇d前場逼搶好過上季好多，下半場fred入黎中場會硬浄好多

350k應該又係有好多係bonus黎 但bonus都貴啦

＋1

控得太癡腳

LKK

Awb 好堅
Jones 落剷同awb 落

James 多d 同 awb 配合啦

仲有屎波冇得熱身

rojo落剷仲好睇

熱血 VS 技術

明明一早要搵人頂華西，又話佢好犀利一個打曬右邊

血腥命案

等下半場換綠木 gomes

唔好啊 傷架

睇個樣好撚嬲

100%中人

都係100%命中率

見紅 + 紅牌

james今場麻麻

七傷拳 敵我皆亡

Rojo 同 Jones 呢pair六連贏
當時真係摸不著頭腦

Rojo 同拜利平均每場都有一下收腳比大家睇
但多數收自己山

打開左
俾啲時間啦

梳 走到狗咁 福唔比

福真係

就算收唔到山，都一定紅牌收工

梳B空曬都唔俾

第二中堅已在陣中唔使買人

福快撚啲死啦

負負得正

追Bruno啦仆街
追乜鬼麥龜呀

我曼真係有跑狗都無用...無人放到波

Wan-Bissaka has attempted nine tackles during pre-season, with a 100% success rate.

Spider.

lin個位換埋bruno

福簡單嘅唔傳 係要扮曬嘢 整d懶係高難度傳波

前鋒都要換 靠福死得

福係咪因爲無好師傳所以踢到咁

上腦仆街福

普巴打4231 個2 好似唔係好發揮到

馬仔多咗走動, 唔會死係左邊

近得lin多福都係7

唔洗bruno啦 搵個mata出嚟都好過佢

其實麥龜都要 曼啲守角球罰球搶點輸晒
只係80m真係太貴

Angel Gomez都好過佢

60M樓下可以要
貴過就不了

唔買輸角球輸死

靚直線, 差D

普巴即鞭屍

60m加宗師啦

快撚D買麥佳亞 BURNO SMS啦屌你老母木狗

曼聯D人 有個壞習慣 就是好鐘意 原地撞牆
刷傳球率咩

漢丹判斷準到

Pogba頂lin個位咪得

rojo連做籌碼既作用都冇

今季有var 屎波守角球實輸12碼

左腳仔有價值

連T仔都有啲大佬feel

一野bump,開咗

普巴要放一定放到、
不過佢踢法一路都係自由度高，唔會好似史高斯咁一拎波就派牌

專出黎食牌受傷

睇福仔睇到燥

第一次睇足球
想知14號位球員踢緊乜鳩

屎波對手啲動作真係好大

福連要幾耐先知自己唔係世界級

淨係福仔上季都唔知嘥左幾多球

美式足球

awb 真係提升左條右路

14號話你知咩係足球

Pogba 打10號
咁就要買返個識連結既中中，例如牙Her

福 lin 躝
進攻毒瘤

下下跳都要禁人

對國米都攻唔入重唔買人

戇

150m買晒麥瓜同bruno啦

次次都噤人跳

次次都拉到人地件衫就爛

福做返啲簡單野算啦
又冇料又要扮四條
屌你老母

Lin快啲lan!

真係差個scholes
仆街木仔放錢啦

同上場屌法一樣，一陣燈到福入波

其實佢係球證，不過著錯衫

有時真係上腳太多 佢又信唔過其他人會控得住個波 而其他人又真係唔太控得住

無icardi 既國米都攻唔入

隊波得翻妹同mata俾到啲靚直線

有隻係咁走嘅防中應該會好啲 kante hehe呢啲
Matic

上季歐聯有VAR輸左幾多球

成班成日唔理shaw
明明係咁上黎開對面 係都要打死中間

邊有咁多Scholes

福仔當正自己係球王
成日都想高章chok波

150m+清埋jones rojo
夠唔夠買晒burno 麥佳亞 sms

d隊友冇腦 俾左都係讓返個球權俾人

如果awb練埋斬波就好

有普巴唔使sms啦 買隻防中好過啦

如果係, 一開始就100m delete 啦

最on9係明明佢身型速度都唔差

國米完全hea踢, 咁都攻唔入

motm: awb

nani

學下華西衝落底Bam個地波出黎都十幾個助攻

右路一穩個攻勢就係咁黎

三冠嗰季咪就係4-2-3-1普搭靴
但用波能力唔夠所以先換左馬迪

delete撚會黎

球會層面一早agree晒啦
而家係人哋唔撚想嚟你曼

福頭會漏曬

乜你覺得班友真係走得好好咩 我暫時見唔到d有腦既走位

唔需要斬得好 最緊要斬得到

Sms係who?

果季應該433？

第一季佢好勁

變左球王就廢晒

Matic Rashford Lin OUT
McTom Greenwood Mata IN

係喎唔知做乜唔交過去，要自己帶波過去

如果同而家一樣打高位蜜閨好似冇乜用 買隻又快搶波又準既仲好

點解要馬中間...

拉素嗰個savic

唔講以為踢緊歐冠 有火喎我曼

今場會唔會轉哂11個？

65m 嘛, 100m 炸落去ajax 會唔會accept其他offer?

都要前面幾件大帝入到先得

食住腩肉清湯走芽菜，睇我曼閪波嘅巴打你好

Awb同shaw都成日俾人無視

咪撚買麥佳亞！咁撚貴

蘇B話買唔到前鋒就馬/福打正前

其實好惡性循環，走到位唔畀，好似shaw同james咁，走走下就唔會再走
james好快都會冇埋團火

ICC 會認真少少，之前話有D 60-70Min先換

Hehe用波唔夠馬迪
馬迪勁在攔截 佢黎到個季搶晒條中場

而家係球員唔肯黎
唔係你俾錢就得

福打邊真係好撚廢

福打咩位都好廢

連馬福成日圍內傳波然後自己去

明明其他隊友有更靚位....

同尼馬巴賽最後果年一樣
個左閘見次次尼馬都唔比，唔走位了

肯買中場未
前面三個又唔係利記嗰三個咁既質素
而家個中場根本唔係要lin呢啲廢物，下下前插
係要多個人配合同造波呀

所以點解成日想買Napoli個件

人地都話啱價就放唔玩bid war
係de ligt唔撚黎

有awb 場場可以買角大

兩個都上腦

球球要一扭十再自己射埋

好心唔撚識就唔好咁嘅語氣啦

Matic應該頂卡神既

Matic 頭半季未殘之前好勁，頭半季要揀MVP我會揀Matic

DE GEA 6
SHAW 7
LINDELOF 8
TUANZABE 7
AWB 9
MATIC 7
POGBA 8
LINGARD 4
RASHFORD 2
MARTIAL 6
JAMES 6

大部分時間4-2-3-1 對強隊先會打多個中場

lin都有4

福狗真係

我寧願睇番渣古

福咁撚樣都唔入

普巴踢成點

利狗 3個中場有2個都識放長傳，
曼聯得普巴
馬迪
lin

福

Sob半季應該都炒

占士嗰兩下

天使綠木出未

ddg

DE GEA 5
SHAW 7
LINDELOF 8
TUANZABE 7
AWB 9
MATIC 5
POGBA 8
LINGARD 9
RASHFORD 3
MARTIAL 4
JAMES 5

靴仔搶完即傳能力強 但其餘時間用波都係麻麻
後場攞波冇shoulder check 好多時都係彈橫彈後算
馬迪黎到中場護波好左 夠膽轉身向前放波

好似街場阿伯踢波

馬迪

下年繼續星期四深夜西波

馬福連三個走啦好嘛

好過福狗，起碼今場無咩傳失
見到福狗拎波即燥

前面兩個唔識走位佢無咩可以做

James 有一球落到底傳中無人接應，睇反重播福仔無走到位係度踱步

真係寧願睇木莊天使

始終差個分波

Lin根本喺場上係多尻餘

想睇盧卡古俾like

上半場尾比到段占士咪又係黑洞

James級數都幾差下

馬福Lin英冠仔功能重疊哂 Lin換p 馬達啦 踢埋呢場好快d買Bruno

呢球點可能唔跑入去
福狗應該等人傳比佢禁區外鳩ban
禁區唔識射波

唔知下半場邊個會燈到成才呢

因咩解 班撚樣搞咁耐都唔走位

最詭秘係明明so b識走位
唔通真係識踢唔識教？

英冠料... 只係有人太大期望姐

英冠仔預左佢淨係做簡單野 高速落底傳中

greenwood la

福仔真係。。。

睇下雲比沙卡點mark死比列錫

打反擊班撚屌成日踢返個波去後面，落底係咪咁撚難

又多餘set到比馬、占士，兩個浪費哂

如果是greenwood正選可能入咗波了

以為有James 之後可以睇到普巴長傳俾佢跑

福lin 馬都係一撚樣

走位能力，足球智慧-100

平時練波係唔係淨係玩馬騮搶球
大半年所有缺點都無改善過

用pogba 打進攻好地地無啦啦又學返 摩狗果陣

Sob 我諗你都過唔到聖誕節

唔型， 扭人射先型

爛牙佬

無人分波
你真係以為scholes廢咩

班撚樣係咪踢得太耐冇右邊 唔識傳過去

真... 普巴放番落去真係on9...

晒9撚左佢

你係香港街場踢波，技術好小小果幾個一定咁踢

白lin唔錯

世紀之謎

點解lin呢啲水平嘅球員仲可以喺獌打正選

睇黎呢季又係6弟

lingard + james. 打小兩個

lin 同 james

lin

占士

射成咁

射撚到咁

Lin

James都叫跑得快
廢lin到底有乜用

痾尿

Lin都係坐後備啦你...

又冇人

嗰啲俾波搓波嘅意識同效率真係差撚到呢

s字頭笑死人

係咪無人識搶點

呢球james有啲on9 明明個位靚啲好射啲
但又讓比lin

屌你老屎，冇人入攝

占士唔射.... 讓咩9啊

不了，走吧啦

Sob嬲到

柱都中埋

如果有個小豆就好

中柱

幾次好少少既攻勢都係Overlap
之前幾年做過咩黎

普巴痴線

妹

又中柱

普巴勁閪到

普巴好撚勁

妹勁撚到

正常啦

攝入會扣人工

柱

兩閘唔撚識斬波同走位點做- -

占士都係後備啦，根本未夠料...

普巴

扮球皇一個扭九個

屌食唔到放題

反普

普巴又hea踢啦

Overlap 靚既話是但Ban個地波都好有威脅啦＝。＝

wa diu

普巴勁到痴線

反普黨仲話要賣普巴

牙妹技術真係好

普巴：成班友都廢 我自己黎好過

暫時未正選 做住後備奇兵先

Btw 國米都唔弱既

牙妹扭幾個

係啊，咁hea又反骨

踢法似你

pogback stay!!!

龍門口唔會有人

啱啱冇入攝嗰下影住Ole揸實晒拳頭

護空門

反普大將軍chong

普馬幾好j

杜B＋白lin幾好，可以長用

蘇B話我入左啦

比天使踢lin個位睇睇啦
屌你老母ole

人地出波靚到

國米最多咪 愛記料

蘇sir可唔可以唔好再攬lin

James 好撚廢 救命

James

走啦占屎

英冠腳

T仔可以做後備中堅！

會長

福廢到

福個種廢 已經追上lin

18M係咁上下
唔好咁高要求

拉車控腳波都唔掂

愛記炒我地4-0

有咩好嬲，人你揀陣你排
唔係諗住自動波+ 大叫 shoot shoot shoot
就有成績呀

james幾撚型棍

agger
都唔預佢係正選料

都話唔好太大期望架啦，英冠料黎架

成班當佢球星咁又話點勁點勁

啱 有幾多個C朗

支持james
難得白人靚仔

又鏟中

Awb 勁到

屌你awb勁到

wan bissaka

痴線快到

awb防守痴撚線 未foul過

Awb勁撚到

咁勁

Awb剷親都中

Cls awb
雖然係佢失

嘩 勁到

Cls

Awb 痴線

yes,我地英人球星福仔+lin
勁好多

馬仔淨係識帶波強 無球走動 意識 都係廢

真心好癲

Awb痴撚線
拍晒手掌

剷波好撚準

Awb癲的 work rate又高 又拉得闊
梳成日拉得唔夠闊

入波未

awb 真係

AWB呢50M好抵

10年啦！
我曼終於有右閘啦

awb癲撚到

後追鏟埋

AWB後追

成班都咁快劇透，睇TVB

白lin傷

終於有個俾到人信心ge右閘

宗師

我Lin唔好傷

awb 防守勁到真係

CLS AWB

勁到呢
跑都唔輸你

出一代宗師。。。。。

福有價好賣

我屌你牙

右路穩到

咪屈

快撚到

一向都無期望過

係曼聯 宣傳到好似球星加盟咁，搞到好多曼迷高期望

拉闊咗又點

大佬宗

鐘斯肥左好多

ddg又空氣?

又熱血飛鏟

T仔>拜利

我lin

廢龍又打空氣

200k都比多啦ddg

神父我有罪 岩岩開飯電視睇緊廢事轉

屌你老母又打空氣

awb咁守係勁 不過會輸好多角球 真係要練下守角唔該

基本上同時要有MUTV＋NowTv播 先會咁快
上次先得1-2個咁快，今次成村人睇TVB

350k龍門下下揮空氣真係屌老虎

福同lin鬥搞笑

屌你福lin可唔可以收皮

福狗lan啦

續左喇？

福連

球王福好波

廢龍壓價壓到咁盡

人地係咁送禮
我地鳩撚到
唔識踢咁

福係咪on9?

人之常情

福連lan

Perisic換lkk la

有錯咩

福連真係癡癡呆呆坐埋一檯

屌你老母垃圾福

次次都係me最快

突破都有埋

福咁都唔賣?

垃圾福真係憑乜撚野做十號

唔會零比零呀話

Matic d交波決定

福毫無進步

屌你攻守都係awb

200K

用Cctvb追支那劇倚天 簡直係享受

真

無
聽到我最球迷由心既吶喊姐

綠木

進攻黑洞。。。

s字頭真係吹大左

以前華西都係自己打曬

Siu4

呢隊國米好屎

牙妹

又有莊睇

250k

不如lin拎幾多佢拎幾多啦 大家咁fd 同甘共苦

無表現都呢個人工，木狗笑唔笑4

350k嗰個都球球打空氣啦

我曼咪又係得啖笑

換人

屌你老母lin

福仔只係阿狗水平

以前得左路
依家得右路

福落番後做乜鳩

呀fred

lin

屎波又冇品

廢突

國米都唔算識攻
真係廢鬥廢

牙fred

Lin係做乜？

屌,杜仔都定過屎波+jones

Mata

終於換廢龍

普巴扮擊掌
屌你笑死

普巴連拍掌都假動作😂

終於換返識踢嘅出嚟

羊隊

青年軍殺到

你講緊楊格？

要睇多五年 你話死唔死

冇gomes

LIN發脾氣成個小朋友咁

福同lin

睇而家換出黎個d好過

AWB都換

出b隊了

天使呢

終於出番個正常龍

等睇綠木入波

五場都頂唔緊了

睇綠木天使好過

mata 屌打 lin啦

撚羊一黎就on9

又搶唔到點

Chong排得先過gomes

呢隊曼聯來季都係

廢物p咁撚串 手都唔揸下

換左十個 邊個仲係到？ 白lin ?

羊師傅

B隊明顯肯走好多

係囉

Ashley OLD

白lin最早換走喎

幾分鐘前傷出

綠木同英冠仔爭右路既話 綠木應該贏硬

友賽都0比0

多謝會長

chong好似大兩歲

Jones

綠木好似天分屌打james

知唔知忍撚左個右閘位幾多年

宗師？

廢突一入黎就派膠

442

Miss 左幾分鐘 sor

廢特😂

fred

一樣廢

比人反擊佢鬥跑真係唔驚
最怕人地猜猜下波佢忍唔住飛剷

羊退休咬長糧算啦

特廢

廢特友誼賽都唔撚掂

廢撚到

大隻又雙槍

條女仲

仲未睇fred 果50m 價值係邊....

廢特連狗特滾回老母個肚入面啦

廢鬥廢

B仔

撚羊躝啦

撚羊又柒

Young 出黎搞笑？

撚羊

羊又出黎搞笑

羊又甩

廢特係咪冇得救 對國米都咁

羊真係好撚廢

羊

羊格真係垃圾

撚羊 廢特 拉車 廢lin
呢4個屌你老母

屌你老羊

訓醒未呀羊

其實件龍門衫都真係幾好睇

Fred 58m
無resale value
可競選All time最失敗收購

國米真係無眼睇

old

狙擊哥狗
50m值左

牙羊再係咁唔掂WO＝。＝

羊下季應該做shaw副手

原來廢真係冇上限

撚羊一出場就缺口
下年真係後備都咪撚擺佢啦屌

拜利好顯眼

mata

死都唔睇垃圾CCTVB

馬達d球感

又發功?

痴得靚到

馬達

馬達勁到

廢特踢到今時今日仲係連腳波都傳唔到
巴西仔波底都咁差。。。

Lin呢世做唔做到Mata呢下走住背身控波？

曼聯可唔可以唔好再買黑人，冇隻勁

成班TVB 劇透狗

一個唔好彩梳傷左就仆街

呢d overlap咪好睇

Ashley Young's name booed when it is read out at the Singapore National Stadium

達洛 p仔

今季一定印mata

簡簡單單咪幾好

CBJ 都屌打佢＝。＝

好想要史堅尼亞

dalot 出波 + awb 防守 = 完美

就咁睇,lin個位比p仔踢仲撚好

No foul

屌你又唔foul?

咁心急做咩, 準備續約個時就會上力嫁啦

Chong同綠木呢兩個真係要成材

b隊d波爽咁多

羊一招都冇埋

大碌啲出波

無咗lin 打中間

大碌出波仍然好J

前面幾隻肯跑 已經唔同晒

溝埋一齊打右路算啦
英冠仔練下先

jones

唔好群埋福lin就得

點解mata會排得後過lin

LKk換史堅尼亞算啦
無佢 早就入左3粒

咁撚樣剷屌你老母咩

和波洗唔洗射12m

a隊嗰班個個當自己球皇

馬福連執柒左佢啦
班後生踢得生幾多

要

唔上腳肯打one two就好爽

冇左lin打攻中

試下陣姐
上場Mata都係A隊果邊

tvb 個講波佬係咪on9 撚羊點會有呀，大嗌有喇，笑死我 唔睇波都知實唔入啦

因為唔係英人

國米拎70m買lkk啦我屌你老母

鐘仔

B隊好睇勁多

換左人好好多

好睇好多

chong次次俾人foul down D頭髮都彈一彈

b隊勁好撚多

真係唔好群佢兩個仆街
Chong同綠木真係成到大器
佢呢兩條友天分真係好高

chong 今場睇落好咗

屌tvb 日柒日講牛
你老味

Chong....

呢班肯跑肯搶肯搏肯試

鐘泰希點解咁似香港人名

B隊好睇過A隊

Barella

Agger
再買前鋒/右翼/攻中

最大問題唔係買咩人 係form
個個死上腳 唔打簡單波 唔走位

綠木ok，chong麻麻

好似有25%中國血統？

福狗群埋連狗個到
真係人生最錯決定
抵撚你死

好驚chong比人剷斷腳

gomes天份高過chong啦

班青訓今日又勁咗

有中國人血統

雖然chong都係唔掂
但睇落起碼好過占屎

大家誤會左
呢隊先係a隊

迫搶

一時未適應姐 本身守住班大帝 而家個個走位

Chong我都覺都係好一般
都係搵住衝下靠速度，但唔算好波
James 弱化版

唔係我問 係tvb條友問鐘仔

咪講笑啦

林伯特謝拉特都似中國人名

不如普巴帶住b隊踢算啦
班大帝幫手睇袋

羅美路都係中國人名

鍾仔成日想講鍾仔

無人走位講咩都假啦 呢班後生仔肯跑真係差好遠
好生

哇屌你咩

佢未係陳偉豪

Goallll

綠木！

true 最期待都係綠木 唔群埋福lin 球皇病 keep住快快處理就一定成才

綠木好J到

綠木勁到

綠木英超要正選了

綠木勁撚到

靚cut呀屌

不劇透！

哇屌你 Greenwood

冷靜到呀 綠木

greenwood

Greenwood 上位啦

嘩

Chong比人撞跌幾多次？

James已經好弱下

哇 一cup一射

有Rvp影子呢下

綠木>lin

垃圾福學下野啦
射得靚撚到

我木！

連加特1:0

綠木又carry

綠木叻仔

成枝箭咁仲要左腳

綠木！！！！

綠木1

On9

綠木
球皇福驚未

個下cup

VPS咁

勁撚到......

青木

希望唔好再係macheda level

支持綠木升一隊打右邊

勁過福啦屌

羊又射靚波

鍾仔唔知鍾達希真係有華裔血統
以為只係譯名一個

greenwood終於唔中柱

牙木

連加特似狗名

撚羊唔該學下加利仔
知自己跟唔上就即刻退休

仲以為佢無反應
仲要讚撚羊都射得靚

岩岩講完就整粒
綠木

哇屌 綠木

B隊

WOODDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

迷木了

雙槍
我曼前鋒有希望了

VPS

尚八完未DLLM

馬可以躝

綠木....

木仔好波!!

Greenwood #10啦屌

佢直頭係狗

踢正選

最強右翼

打電話book枱食放題

唔好變第2個福仔就夠

真係好似大師兄

痴撚線

禁區尖刀

木

Cup個下 我扯左.....

仲要幾型

greenwood cls

綠木條女

勁撚到仆街

綠木>>>>>>>福

VPS WOOD

greenwood仲要咁撚型仔

FORD lan

咪針對

可以食尚八了

真英撚新星

俾lkk波都甩鳩埋啦

vps上身

木＞福

DDG
AWB Lin T仔 梳
妹 湯
綠木 m8 馬
福

Greenwood 真係有啲料

升綠木上黎
降福頭落去

雲大師兄的接班人

射波姿勢完全係VPS.....

綠木勁撚過馬屎亞了

想睇gomes

封撚到咁都入到

Cup得好淡定

Fred入黎= 1-0

又打飛機啦獌狗

罰球係羊射得靚

又係佢入波

vps影子

綠木呢球比一隊邊個有咁冷靜

廢到

睇得出有練過

佢左腳勁啲㗎

好似VPS

mata d禁區頂視野 某個超新星學下啦

撚羊咁-6

雙槍真係好重要

mata有後眼

木又差d

用中柱

Crossbar

嘩屌 綠木

又柱

又黎

換走福頭啦

綠木又中楣

一CUP一射靚到

綠木又中柱

中埋楣

又多左d0.012%同球皇搶位

綠木正選啦屌

greenwood又中眉

前面4個屌打a隊

啲入楔

綠木根本有能力踢一隊

達哥： 一直關注隊友
天佑曼聯

爭d 2粒

旁述想講曼聯培養年青球員
但講完福仔之後已經噏唔出

Greenwood真係非池中物

好撚勁

綠木好型

牙蒼都上埋力

賣得福了

福換綠木
中換馬仔

新rvp

屌真係咁撚多tvb狗

嘩 正選了

岩岩嗰球禁區先交比人

我屌你老母福狗睇下咩叫入攝啦

Chong 交俾綠木

食得應d 又雲佩斯架啦

馬達綠木in
福連out

福狗嘔返200K出黎呀！！！！

俾福狗一定唔會攝前柱

直打右翼啦屌

莊好左

1001

出呢4個正選算啦 起碼好睇d